皇崗口岸出現大批解放軍旅遊巴，有巴打拍片被老解落車阻止

有無人知點up片？

放上utube fb

後果自負

大戰要開始了

紙老虎

佢入城 各位就番屋企訓教吃午餐肉

10.1黎國慶

睇唔睇到條片？

個幾句講D咩

推

為什麼拍我們
我們是軍車

老老豆豆，態度好過香港啲黑警

流浮山刀手

直情買定一大堆豬肉牛肉打邊爐/燒肉

算你咁，如果係黑警即刻出警棍屌鳩你

然後番屋企睇直播睇下佢點入城

所以話解放軍代替畜龍更好 解散驚隊

仲好禮貌過黑警

解：這是軍車呀，你為什麼要拍我們呀？

巴：我拍是合法的

解：為什麼要拍我們呀，我們是軍車

巴：我不用什麼原因

解：這不能拍攝的

巴：這裡是香港

解：不是香港，我們是軍車呀，不能拍呀

巴：什麼軍車呀？什麼軍車呀？

解：你不要再拍

巴：你不要阻住我呀，如果再拍又怎麼了？

解：再拍我就報警

巴：報呀，報呀，快點報呀，報完也可以拍呀

巴打好型好勇

就係軍車先影

軍車 定 專車？
利申 普通話好差

ZG

軍車，ZG 車牌都係軍車

個時個外國記者richard話10/1大件事既 係咪解放軍做白衣人

仲要講法治
再拍報警

歡迎 ! 歡迎！

up上twitter入城了

唔算粗暴

我買左兩箱公仔麵同午餐肉 老解入城 準備食足二星期

可能反而仲好小小

好夠薑

巴打好波，老解都係報驚撚

老解幾好禮貌
好想佢地取代哂香港警察

好撚黐線，咁多架係想點

入黎同大家慶祝國慶囉

報警老解信香港有法治

對佢地有嘅

點解於落車過入境？佢地唔係有得權咩？

換轉係黑警 的左條友上車啦
老解比黑警更有禮貌

報比外野傳媒先

64 2.0 全民返歸訓教

今日多鬼，多武警，手足要不時留意四周

列根號去到邊

Twitter見

老解唔單止好禮貌過popo
仲好過某d見人影相就屌人老母既手足

同志們，請進

佢心諗反正落到來先慢慢開步槍同你班港豬玩...

洗鬼同你而家嘈

tui

唔緊要 佢嚟我地咪返屋企

你估10.1真係當end game咩

長期抗爭呀

黑警：影咩啊！熄左佢！
市民：點解唔影得啊 我有權！
黑警：再影告你阻差辦公！
市民：痴線 我又冇犯法
黑警：而家制服你！
市民：啊！死黑警！啊！啊⋯啊⋯⋯
黑警：拎去雪櫃（細聲）

SERVER又被攻擊 證明對家真係MON撚到實

SIR THIS WAY

解放軍有軍紀，唔會亂生事

問題係佢哋暗地裡做，唔係明黎

仲要著便服搏人睇唔到

頭先我睇完呢個post load得慢左好多

解放軍將會比黑警更受歡迎
解放軍來了 我回家

根本就係
Dirty work一定留返哂比香港黑警做
班黑警on99比人玩緊都唔撚知

老解 this way

柒頭李都好耐同大家講聲早晨

有無叫亡國興幫手入貨

火魔法是進攻，不是防守

笑死

On9到癲犯咩法

香港自治計劃規劃-第一步

老老77 呢刻老解可能好相處過黑警

我諗緊依架駛唔駛落街買番一箱

雞同鴨講

巴打咁撚勇
一陣直接夾你返大陸

10月秋季大旅行

人唔笑 狗都吠

我都係

解放軍有禮貌過警狗

自爆係咩挽法

十一肯定混入好多老解，武警

支持老解

我推

睇到

畀班狗實冲成群衝出毆打你,仲要關你48小時,全亞洲最優質紀律部隊,人唔笑狗都吠

我開完呢個POST，LIHKG正受到國家級DDoS攻擊

又要9up 話換班

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭萬5咋

大家小心

ZG 車

上面班戇鳩竟然吹捧解放軍好禮貌

想大屠殺啦

好撚勁真心

真

劇本:
101後搞獨立調查想平息風波，借國慶突顯中共進步
解放軍入城防差佬兵變or調轉鎗頭，同時威脅我地不能再追求餘下訴求？

始終condom仔無論如何忠誠，係中共眼中都係可棄的棋子。尤其五大訴求中，獨立調查係完全影響唔到中共政權，仲可以話係依法辦事，我覺得會行呢步只係時間問題

軍車定專車？

人地係軍人啊，下崗無福利嫁，邊同班死黑警。

１０．１ 終戰了

臨近國慶，囤定貨先

巴打加返title同內容講下係邊到拍到會好啲，share出去做文宣都容易好多

sor 十一竊國日先啱

突然諗起個1億定3億豬肉都唔知放左幾耐

起碼無一棍揼落黎，算係咁

呢句真

駁唔到

3千蚊人工仲好禮貌

究竟點解香港會變到覺得解放軍仲好過班香港警察
班警察究竟係衰到點先會咁

放得上國際戰線啦 twitter見

列根號快d 過黎賀佢老母啦
Sir this way!!!

屌奶星，老解都要報警
原來黑警已經取代左共產黨

又黎買奶

推爆佢老母

放假落黎買奶粉

報完警之後嚟嘅係由解放軍扮嘅黑警

巴打好型

絲打企後少少，你地1個落場我地巴打2個上場，要玩得賤過對面

推上國際啦單野

G

佢地啲身型仲差過popo ptu

又黎扮防暴

老解塞500蚊俾佢 幫你打番轉頭

巴打好撚勇
下次直接開直播有咩事都有人救到你

毅進仔呢個名唔係假㗎

挽你老母

好撚勇

推

［第柒期牆紙］ 無馬跑，無舞跳，香港制度崩壞
第七期Link :
歡迎投稿 :
TG 訂閱 :

你是點影的？

老解比黑警更有紀律

快呀，解放軍呀，come on baby

ZG係解放軍專用車牌

C

V

因為呢度係香港咋，佢地驚共產黨上面啲人睇到咋，如果喺大陸嗰個巴打一早消失左啦

B

皇崗口岸係支那

呢個係香港嘅落馬洲管制站

新型遮牌方式

軍人有軍紀 係唔敢亂黎 武警 城管貼近香港黑警

十一賀壽

全亞洲最優質恐怖份子

係都美軍取代啦

sir, this way

有遠見
大家都要儲定糧
以防萬一

算唔算出左解放軍

大陸牌，落唔到香港

架車落唔到香港！

點解唔用英文大佢？

點會大陸牌？明明係香港車牌

巴打堅型

軍隊都唔怕, 好型

軍 jun
專 zhuan
個音似 軍

第二 「專車不能拍啊」 解唔通

三毛
快d出解放軍啦

老解竟然會講報警睇黎關係無武警咁密切

好撚勇 x 2

pish

武警增強武力

ZG 軍車

落黎做防暴狗

會唔會咁張揚

老解都只係報警撚

聽到悶

軍人點同

軍人係一定要理性行先

絕對唔可以比情緒影響判斷

Popo打下市民就得

老解講緊有咩事真係要打仗

雖然服侍既都係衰人

但係軍人一定要守紀律

保持理性

勁呀推

就係想人估估下之後驚

到時5區集會 區區都3萬黑警

我地最驚佢地唔黎

公安點同軍人...

自爆公安

佔港共軍軍車

證實係真既
上國際, 香港就攬炒啦

曄，屌，咁惡！

夾道歡迎解放軍入城

落黎做聘職 ,
喂, ,同志們........走吧

尋晚已經喺哨兵group見到

巴打好正

師兄夠薑

算好過啲死黑警好多

如果老解入城鎮壓黑警 我願意奶共 我不要自由了

幾時影到

佢又知係解放軍

乜香港已經唔可以影野傢啦
dllm

黑警早已墮落過內地公安

黑警卜到成頭血了，點止屌鳩你

邊度甘威？台灣國？

C HING, 好9勇！

支持解放軍取代黑警

好鬼喎。
正常註軍唔會咁入境。
旅遊?又唔會用ZG車。
大家小心。

手持午餐肉就有閪屌嘅日子

十一屠城？

3皮低級毅進仔兜頭扑濕你
老解過嚟代替黑狗都係一撚樣

巴打好型嘴啖先

唔通係大陸咩

接到上頭order屠殺你都仲得喇
總之美軍來了我帶路
老解到了我回家

車牌

直播保平安啦，仲搞咁多野

個車牌都係香港老解專用

可唔可以幫我推上頂 心態真係好重要
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

巴打好勁

你估佢唔驚？ 佢如果要打 一係就要滅樓主口啦
唔係一定比人屌

ZG = 駐軍

駐港

佢講係軍車定係專車

因為軍車同專車兩個發音好似

幾有禮貌

勇啊

保持理性姐

冇話佢唔係官僚主義既奴隸

不過人地專業d咁解

老老豆豆 解放軍一定無班狗咁狼死

我是唔會驚的

屌 老解仲有禮貌過黑警

下次直接問佢地嚟香港做乜？你唔講就報警，睇佢點答......

屌你，笑左

黎香港比人撚
殺蟲不是夢

支那拼音
駐港 =Zhu Gang

3個鐘喇，日本都去一轉啦
點呀，一個都見唔到喎

用份午餐就可以換性愛 咁人地做雞唔好咩 有錢收添

係咪中共見到呢個post，驚畀香港人知大陸派咗駐軍嚟，所以ddos連登

有幾多架旅遊巴呀?

send咗上twitter未
記得要美國議員睇到

又係呢d post哂氣
時間一接近就大量資訊

唔出老解就正仆街

輪換姐
不過係同黑警換姐
唔係邊得咁多普通話

大批？邊撚到見到大批？

老解報警call狗

ZG車牌，駐軍專用。

快D来，食TG放提，唔入來正契弟，唔識路就問D 狗

懷疑燈被攻擊喺因為呢個po

屌你老咪 拍你好撚應該囉 身有屎咩

連登仔返匪国做乜鳩！

大佬
好勇武

星期二小心

巴打小心呀

到時咪到班老解變身黑警加省港旗兵囉

btw美中和解未？

報完警 自己去換衫番番黎拉樓主

ZG係咪咩款嘅車都有

pishhhhhhhhhhh 有twitter reddit 嘅快啲po 上去

背面嘢嚟姐 唔好咁天真啦大家
底蘊裡一樣係咁狼嘅狗

私家車都有
總之係佢地用嘅車就係ZG

屌我都咁話 嚟到今時今日 解放軍分分鐘仲客氣過黑警 你班撚樣黑警對自己人都咁撚樣 真係唔死都冇撚用

大陸軍警奉行先禮后兵㗎
郁你前禮貌好到你唔信
郁你時殘忍嚇到你唔信

支持老解!!
我哋一齊叫口號
[支解][支解][支解]

咪係
咪再吹奏解放軍

係深圳灣泊車泊左成個月 有料到未

我係大陸俾交警抄牌，又敬禮又同志前同志后。跟著見我係香港人，開張銀碼最重嘅告票俾我，屌佢老母!

推呀

此地無銀三百兩

車牌係 ZG 駐港車牌, 但係車輛係普通旅遊巴?
其實解放軍可唔可以着便服在香港街道上執行任務架?

仲夠膽買豬肉返屋企
驚你打打下邊爐
老解破門入去搶你啲豬肉

解放軍以為拍攝都犯罪?
又唔係影裙底

皇崗口岸出現大批解放軍旅遊巴，有巴打拍片被老解落車阻止

而阻止唔到

Zhong Guo

黎十一表演摺被

「再拍我就表演摺被了」

好撚勇！！！！！

先禮後兵

我唔再做和理非 國慶要普天同慶

身為解放軍嘅一分子緊係要食有習敗北開過光加持過嘅冷藏儲備豬肉

唔怪之得今日多咗咁多popo

不是在深圳集結就能震懾到廢青們嗎？
上次直播都夠做啦